\section{Sprachliche Stilmittel}
\paragraph{Finde 15 Stilfiguren und füge jeweils ein Beispiel an}

\begin{center}
  \begin{tabular}{c c c}
    Symbol: & \\
    Zeugma: & Sie liebten sich und alles andere auch\\
    Paradox: & die langsamsten werden die schnellsten sein\\
    Anapher: & \\
    Antithese: & Ich lebe schnell, und gehe langsam\\
    Gleichnis: & Gleichnis vom Marienkäfer\\
    Paradox: & singe um ruhig zu sein\\
    Reim: & Manche Strecke, das zum Zwecke, Wasser fließe\\
    Polysyndeton: & er lief, und lief und lief\\
    Litotes: & nicht langsam\\
    Allusion: & Seinen Tartarus durchwandern\\
    Alliteratio & \\

\end{tabular}
\end{center}
